1q題:有班黑人行緊一條路條路叫咩名?

冇可能秒到

黑松露

斑馬線

馬蹄路

黑臉琵鷺

恒大路

力架路

黑開有條路

樓主人呢

老母
條路老母

秒左

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=>一堆
黑重=一堆黑人

屌你老帽